早幾日銀髮族遊行，問咗幾個銀髮族手足夠唔夠口罩，佢地話自己都係要慳住使用幾日

佢地話自己無班藍絲老人咁霸道咁無恥，佢哋一早去用櫈仔霸位，到排籌時又一個變4/5個拎籌，佢地試過撲過幾次最後都係排唔到/買得好少，屋企又成家人要用，最後只有自己慳住使+用幾日

銀髮族手足已成condom

入工會先派
食黃店先派

唔好同我講咩可憐

是但啦

銀髮族入邊個工會？

不如喺下次銀髮族集會派口罩？

周街派果班睇下咩叫有需要既人